有無人試過成日有人打黎問「係咪打過俾佢」

試過有個number係咁打俾我 9字頭電話 咁之後我就打番過去 打2,3次都冇人聽 之後嗰個number就wtsapp我 麻煩唔好騷擾老人家

whatsapp返佢叫佢都唔好騷擾你呀嘛

你好，這𥚃是入境處，你的岀入境自由將會被限制